[PS4]MoNster Hunter World(217) 祝大家早日燦輝畢業

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

斷線法流程 － 只限識玩／親友團
1. 開荒團執腳印，爆部位，將調查lv 升到6，盡爆晒所有部位（除大角），獎勵級數升到夠就離開任務，可能要打兩至三次，開荒完成
2. 正式開始，任務出發前請確保有人係集會所掛機／進行任務中
3. 用小爆彈炸擋路石頭，根據爛輝出生位置要炸既石都唔同，詳見下圖。路上盡量避免俾爛輝睇到你，以免令佢係1區停留更長時間
4. 1區 怪物鑽地後出口stand by，1人攻擊頭部，其他人優先爆前手，前胸，當怪物開始移動或出現第一次硬直搖動，就可以去2區 (可以係1區就用炸彈累計部位破壞傷害)
5. 2區 優先打頭，觸發角金掉落，怪物睡下，優先破壞剩餘的前胸，前手； 其他部位如後腳，尾部可自行決定破壞與否；觸發脫衣就可以去挖掉落物，換武或去3區
6. 可利用麻痹或落石觸發怪物硬直，攻擊頭部，尾部，各破壞一次，去定4區入口等怪物鳩叫
7. 落眠，4人落爆G(放角位)，「重點」爆前用自己方法斷線，例如Spotify，拔線
8. 斷線狀態下爆角，收尾返集會所拎獎
9. 連返頭先個集會所，調查lv 保持6 級，loop 返去第2 點繼續
10. 如跟足以上程序，完場絕對係17等

注：任何時間都禁止連線狀態下拎獎！

速刷參考影片

爆石地圖三路綫參考

星星表示出生位置 圓圈顏色對應應炸石頭
炸石時盡量避免俾爛輝見到你 以免拖長逗留時間

差一粒玉

爛輝有缺人，黎？？？小隊

有無巴打可以加埋我一齊刷？ 唔該哂

岩岩番屋企唔記得補大爆G

開機了，有冇團跟

我weak 了 請補位

gf

？？？滿人，逼唔到入去

冇滿喎

入到了

啱先唔知做咩去左分流

早抖各位

我新黎架 打左幾日爛輝都冇跌r8
有冇斷線團可以打

入去？？？

去邊到

入集會係咁彈error

下

爛輝-2 有無人入

冇人掛

我！PSN : edmundliu1120

我冇斷 放完炸彈就quit任

犠牲小我

屌，斷左

而家有冇團

唔知做乜鳩今日係咁連唔到集會加斷線

等多件先add

不過我同我fd係正常打法 lv1打到解放quit lv3開波打爆角

Thx

屌，算 唔撚打，撞左五分鐘都入唔到集會，係咁彈error

單機算

想升上3Lv的話唔駛打到解放
4個人的話執7~8分鐘腳印已經上3Lv

唔通有人同你撞

我入其他集會都係咁，可能關hkbn事

咁似了
呢兩日分別有hkbn巴打出現過問題

lm

pccw表示很穩定

PCCW 冇得輸

pccw狗也不屌

穩定低速

利申 pccw用家

HKBN 用家表示無事

返工要weak

無人 落街食宵夜先

其實幾時大型更新

我尋晚都係咁

秋季

有無人齊刷輝?

爛輝龍去到六月一號

我仲有成個月先玩得返

希望返黎果陣仲有巴打玩

有冇斷線團打
仲未出賊

你班仆街推得咁快，上POST未留到言已經爆

上次爛輝既第2個weekend仲快

有無人覺得今次爛龍好似痴左線？
爆甲後好多時連續嘔五六次地火，大劍斬一下又黎地火，同埋橙色武器好難出

次次臨去4區d人就走晒，開頭以為斷線，後來覺得d人專登唔去4區打，3區打完執完野就返集會區

又唔覺有咩大分別 可能爆甲後冇以前打咁耐睇唔出
應該都係強控後必放大技
佢淨係用後腳企住出技就可以用4款投射物射低佢

原來佢嘔火可以用石頭射，今晚試下先

都係睇片先知

要佢只用後腳站立既技先cut到
得4款投射物cut到
累計第4粒投射物就cut 可以事先射定3粒
睇準機會射第4粒

咁打尾就易好多啦

LV1唔打4區是常識吧

lv1 只執1區成個月喇

明白了

隻驚越來越少人玩了

有冇巴打刷？

我4點半後上水

咁又唔好 大失衡真係失好耐
射麻會好啲

麻彈都慳埋唔好咩？

我會想打快少少姐 3區好多垃圾時間

而家都冇乜機會用呢招
最多2區屎忽痕cut下佢泰山壓頂

啲更新慢到呢

我同意 射麻好啲

2區爆多幾part咪又係lv17max...無乜用喎，反而好多時3區走場直落4區，追都追唔切

所以話係屎忽痕用

3區直落4區先好 慳好多時間
3區爆完大角一部分同尾之後你確保唔到佢直落4區
但就算落左4區先爆大角一部分同尾 你已經可以即刻眠

3區停下，爆大角一部分同尾都唔走，就繼續打角，去到4區眠，leader可以一爆完場(好似係

但直接3走4好似唔得

純感覺 冇test過
打左咁耐都覺得3區爆完一部分之後隻角已經係鎖左血
覺得訓醒後打幾耐係取決於4區訓前偷打左幾多

點解日本仔無試鎖血架

有無唔斷線打既團？

牛屎地方

叉一叉開話題
我唔記得左隊員同隊長比係少左邊段時間既傷害
淨係知隊長要打既傷一定少過隊員

隊友比隊長要打多600傷左右，如果真係有鎖血呢回事，我記得我拍住999hr既巴打，眠爆完，龍擊兩炮收工，每炮280左右

有無人打？斷唔斷線都得

999hr巴打

好似有個寶字

入？？？

999hr 巴打出現於？？？集會所！

已貼code

好似係熊貓xx定xx寶寶？

dse

我都DSE喎，你唔係咩？！

Btw -1

入緊

佢地唔係話左唔好po code咩 我見佢地要人比psn先邀

我TSA咋！

唔post code鬼影都冇隻

想問下點解d人打爛輝要斷線既？ 有咩分別？

斷線先爆大角就唔會重置集會追蹤Lv
只要keep住有人係集會就永續6Lv
教學詳見#7

你可以去google下先

冇人就post啦 呢排唔po都係驚原本???既巴打冇位

30分鐘拎獎勵
8分鐘拎獎勵

你揀邊種?

留意番上面係玩斷線
正攻請另覓高就

po曲 今晚又準備一堆係討論區見都無見過既人霸住曬
平時玩開既人又無位入

學生妹

深海精靈大師

唯有希望閒日情況冇咁嚴重

留名收工打

其實間唔中大斷線都少好多人

而且我係第一個入集會區

大斷線係因為區leader 走佐去挽

咁我

緊係啦 個場死左咪走
邊個得閒陪你執番上Lv6

爛閪龍有冇位

留意返，我唔再係區leader

有冇人打爛閪?

食飯時間

起身打爛閪了

求團

7dabWWvAZGmu

唔係一兩個星期咋咩

果時好似夾硬唔keep開過新曲？

利申 識背

？？？ -2

汁佐成晚倉庫
先賣曬堆武器
差R7 泥魚太刀
R7 風漂片手
R7 土砂長槍
R6 王銃
R7 浮空斬斧
R7 痹賊盾斧
R7 眩扮忙棍
R7 慘爪輕弩

另外發現 R7風漂 同原版R8相比多1孔，20防
但乜野瓶都唔插得

扮忙棍

我都要執 上面果堆全部賣曬？

套裝出埋特射2個技，做隊友可以一發龍擊完場

到底隻角有冇鎖血呢回事

特射加到龍擊咩

點砌

差上面依堆先齊r7,r8 +自己想要的

今日打唔到 你地加油

R7唔知齊未

特射加我第一發引爆G既狙擊呀

斷線

有無人打爛輝

我套熔山裝

我硬係覺得冇鎖血

有乜理由一時要打多幾發徹甲，一時唔洗，咁飄忽

今時今日重有無輝仔團？

3區鎖 4區唔鎖
浮動原因係訓前偷打

橙

有冇團

team leader 返來未？
求入小隊

??? 有人隊缺人？

cfu

我好肯定剛剛果局無偷打，但係兩龍擊完場

想挽片手 有無乜係特別勁

結果我上去集會所淨係掛機

冇團畀我跟

試下覆我！？

我地滿咗

又一局無偷打兩飛龍擊加兩發徹甲

好慈善

我諗隻野個size都有關係，大隻d就要打多兩飛

R7重弩
飛雷 眩 骨鎚 岩賊 熔山 毒妖 蠻顎都有
係冇賊

我套輕弩有力解lv2，從來未見過爆力解

我出左4把都唔出角盾斧比我

繼續找尋麻斧之旅

加油

同求

有冇爛閪團

我應該齊曬R6、R7、R8⋯⋯除左把角盾斧

邊個曲射整醒佢

南爪餅<-

拎重弩以示清白

打和super！！

梳

梳（訓啦柒頭）

？？？-1

召喚石子

有密碼嘅，小圈子

宜家冇！

又要求入???集會

咁樣都開唔到角盾斧，R7姐，洗唔洗咁難呀！？

你有冇角盾斧？

有

原本嗰把
但我只求水弓

把水弓打炎王龍好正

滿左都可以加我先
我可以清週任幫大家掛機同等

請問如果手殘 quit game 撳左 X 無 safe 係咪真係乜都無呀

正路應該好似唔係
頭盔已帶

#102

我打左把重弩返嚟，但本來退game，撳 O save，但撳左 X 去返主畫面，之後入返去唔見把武，即係 mola ?

唔會架，會抽返一樣既獎勵。

即係打返爛閪多一兩次就出返把武？就好似鍊珠咁？

如果你設定冇轉過 完任果陣預設自動save架嘛
咁你就算上面冇save就quit game
都係上4樓睇佢派多次一樣既獎俾你姐
應該係

冇得抽多次咩？？？？

唔該晒巴打你，承你貴言啦，唔想衰啲咁on9 嘅野。
btw，你講嘅設定係咩

唔明

option設定有得set完任後自唔自動存檔
預設係會存檔

上返去集會拎獎勵

梳 正常冇save到，上4樓可以抽可次。

而家即刻開返機試

我出咗水弓了

我出哂水

今晚得咁少人

鬼呀

我幾時先

我都見過

我都未出角盾斧啦

玩多一兩場weak
又要扮工

一齊追

唔該晒樓上咁多位巴打，小弟夾附 J 圖以表謝意

準備訓… 又要打丁了

冇曬人？！

專業掛家天使呢？？

口乜去咗cow仔

石仔入藍染場？
我同爪爪都weak了

咁me都weak了

第4把水弓都出埋，都唔出角盾斧，其實係咪無呢樣野架

出左把爆擊，雖然冇乜用

weak前放多啲j圖

i know that feel

如果咁都唔中角盾斧，我唔打喇

屌capcoin老母...我唔撚打

六月一到七又係爛活動，想迫人封碟

唔好喇

把r7重弩係咩

唔知，垃圾，把R8係第2把雷弓

封碟！

渣ga
(利申：畢業

我洗左4把賊重
4把水弓
2把雷弓
3把援擊
R8麻斬斧3把
麻棍2把
眠統1把
毒統2把
慘爪槍2把
追擊輕弩2把
屌capcoin老母，竟然冇角盾斧？！

希望在明天

其實角盾算係靚咗，但冇話勁好多。。

而家有冇斷線爛西要人

多左就比我喇把雷弓

其實水定雷弓好啲

有無天使要入去做天使呢 我要weak啦

雷

我都瞓了，thank all
k字頭

多謝大家，我都weak喇

人在外 手機冇三次元J圖跟上

感謝油雞天使

其實一樣
只係弱雷嘅嘅龍比弱水嘅多

angel方家

請問有咩爛閪武器係一定要有㗎？

差把r8雷輕弩 其他武都出齊

3輕弩 慘爪槍 援擊賊弩 麻棍 麻斬斧 水雷弓

原來打打吓差8把武器就打齊328種爛西武

R6除左王統全賣

R8爛閪水棍勁定麻棍勁

齊哂嚕

因為可以客制3次可以佢會贏R7王銃

因為可以客制3次所以佢會贏R7王銃？

克制多次吸血或者變2孔咯
雖然2孔完都唔知可以放乜野

有冇爛輝團

水棍唔得咩?

我差1把（好似係

有冇巴打刷

啱啱收工可以幫手掛集會所

Go!!!!

係咪小隊

係呀

巴打有冇得join?
識打

Add 我 EdmundLiu1120

我已畢業 淨掛機

呢個鐘數放code應該唔會俾人屌

5 分鐘之後到！

轉個彎到

開機未

已開

Thx !

矛人玩

打唔打歷戰

沒人玩

咁早冇辦法 你地自己執完臭腳咪可以刷斷線臭閪

夜啲先 岩岩做完野好攰好攰 weak完起身玩

有人入完集會所 打救難係咩玩法
Freerider

一陣比個天使隊長比你

Angel方加

有咩方法長掛唔斷 夜少少要出一出去
已經熄咗省電mode

好似真係無

冇人掛集會所

拎個remote嚟連ps4, 再用啲定期auto mouse click嘅sowftware嚟㩒粒option掣

利申：冇試過

？？？我咪掛緊

咁一陣唯有搵第個天使

我大佬新黎唔好怪佢

種野 好快翻！

玩到唔想玩，棄game

啱啱都俾你提一提

各位大佬有冇團畀小弟跟

追post

入咗

攞完獎 reconnect?

無分別嫁

嗯

點解唔等到lv. 6先開始，咁咪嘥多咗時間去打

以為上左lv6

你哋係咪啱啱好四個
係嘅話我去執到6lv?

Jer仔翻緊？

有冇方法快得入

開keyboard 攃...copy低個曲

用呢個打法獎勵係咪一定出玉

多左咁多人既

出咗賊啦 有冇巴打要打 我可以掛

我都出左狙擊

出去save 1 save先

打極都無麻棍

你地玩住先

Farm1 farm

-2
???

Deku翻唔翻？

我又想join 刷武，你地點樣打法？

唔返

#7

???
-2

-2
???
code #296

呀水 點解唔等齊四人先眠lol

我出街了 你地繼續打啦

我落咗街 唔夠位就踢我啦

無睇原來有人貓左, sorry

??? -2

出咗賊弩了

幾時先出麻棍

恭屎

真。賊弩
唔再係把濕鳩岩賊

出炎妃

終於可以開機啦

又係時候開機啦

慢左添

▼追加モンスター「ナナ・テスカトリ」
粉塵を纏い青き業火を呼ぶ、希少な古龍の雌。
テオ・テスカトルとはつがいであり、ともに行動する姿を目撃した例もあるという。別名、炎妃龍（えんきりゅう）と呼ばれる。高 #モンハンワールド #ナナ・テスカトリ

招炎妃大細金團

未打完之前啲大細金

跟

咁都幾肯定下隻係冰奇撚/煌黑龍

係喎

煌黑 正

又無啦啦突發出更新 上次19號更新 14號出片
今次仲遲
自從佢出青瓜果次提早講定 然後開直播係咁比人屌之後就變成咁

更新進度同玩家預期落差太大
一有平台俾人發言就一定係屌多
仲邊敢開生放

佢個update寫free 12小時？
即係聽朝香港時間8點起計

佢一隻隻咁放出黎 我寧願佢隔幾個月出一張新地圖 一次過放多D龍出黎仲好 依加咁樣唧牙膏 好無癮

MHW一向都係早8 update

突發出炎妃

有無爛輝有位

我同你諗法一樣
擠牙膏只會係好似恐暴咁 吊住命先

聽日出炎妃

咪就係每一次引人番黎打一日兩日 跟住又無人玩

冇嘢，我以為佢講free 12小時，應該是講仲有12個鐘就出咁

歴戦の個体を部位破壊したり狩猟した時に取得された調査レポートから、歴戦の個体の調査クエストが抽選されるようにしました。

クエスト開始直後にキャンプに着地した際、導虫の誘導が発動してもカメラを強制しないようにしました

爆歷戰怪部位/狩獵歷戰怪終於出番歷戰怪既調查

開任唔駛俾導蟲擰頸

新裝衣
新たな特殊装具「転身の装衣」が登場！
威力の高い攻撃を受けた時、ダメージを無効化し、自動で回避行動を行う

爛輝都算耐嘅，個打法令佢耐打
不過其實都只限diehard, 大把人玩兩玩就熄，啲武器再打嚟都唔知有乜用

正 禮拜5有日假 可以做先鋒

講左會有炎妃煌黑冰奇撚

仲講過復刻爛閪之後會接更新

中晒

修正以下的繁體中文翻譯。
①修正爛輝龍的中文名稱。
修正前：爛輝龍
修正後：絢輝龍

想佢一次過出咁就等G, 佢而家都應該開發緊冇話你聽姐
而家呢d dlc怪都係一開始就整左純粹未放出黎姐唔係無了期咁放, 而家都係放剩兩隻姐
佢咁做係算係可以keep住人來來回回既, 但壞處就係一開始未放前隻驚會少怪咁解

好似仲有金銀火?
唔知呢幾條龍後面仲可以出咩呢

好似有歷戰王

無金銀火個list剩番煌黑冰麒未出
後面仲可以出咩就等買G

修正於離線狀態下參加爛輝龍的調查時，若移至其他任務、探索或鍛鍊區域，爛輝龍的調查將被強行結束的問題

石仔係我偶像

LIVE

點知放剩兩條咖
係邊兩條

咪又係比我擴死。

煌黑冰麒
上年十一月已經有全怪list流出左

本身有漢字名都改

炎妃炎王聯手打juno本來係件幾正既事
但三隻身為古龍比人捉左係鬥技場就

武士道風格

裝衣獵人

多謝學生妹巴 47歲巴 and guys carry

cfu勁到

本身部位破壞同狩獵其實係點？

cfu試下直接quote我？！？！

你off?

又改名

爛閪龍改名絢閪龍

而家 即使係歷戰怪
爆部位/狩獵出既調查一定唔會係9星

如果唔係駛乜跟蹤奇撚同角龍

屌，又有新武器要刷

原來係咁

我食飯呀 真係mute咗（完全聽唔到）我？

好柒

冇乜留意呢樣嘢，諗落都係，勁打歷戰都出啲8星任咁

清 你認錯人？

係wor

無玩一排
想問咩事 爛輝龍 變左 燦輝龍
明明個任務一樣

食飯啦

炎妃同炎王會同場出現

業物
冥燈

屌，兩隻野有合體技，超太陽

終於出業物

絢輝？
似係察覺到意思同日語漢字唔一樣
但其實燦爛咪又係呢個爛，改乜鳩

自動回避

豬埋

渣ga，成隊人死晒

業物散件又迫害我冥燈

用水彈射地下d藍火可以整熄佢

重新審視獎盃「魔物博士」的取得條件：從每次大型更新時，獎盃對應對象都會擴大至新追加的魔物，更改為不包括更新追加之魔物。
此變更實行後，如初期的大型魔物之研究等級已全部達到MAX，只要與生態研究所對話便能獲得獎盃「魔物博士」。

正，炎妃龍
上次出玩係咪2g/3

2g
4g同xx得裝備參戰

趕到一個月一條龍尾班車

修正當完全破壞爛輝龍的大角時，若發生其他傷害，大角破壞畫面將取消，令任務不能完成的問題。

修正爛輝龍於區域1便進入戰鬥狀態，不移動至下一區域而無法完成任務的問題。

原來有啲咁嘅bug

歷戰王

更新得兩條龍？

唔好少啲

歷戰王

garma麒麟裝

超特版古龍

有冇新招先
淨係再大力D就

屍套件裝幾型

麒麟長註帶電狀態其實都玩死人

全部都限時架...

講咗

一日幾廿個鐘都唔夠

希望小藍d武器會眼前一亮

好波 終於唔駛著垃圾冥燈

再嘈改到只可入一發

好似係支新冥燈炮自帶業物

低面版，無得用大彈咁就pk

冥燈裝你可以去含撚喇

???有無缺人？

睇左片了 sosad

有無新手一齊玩
日日單機好悶
個個都至少一百hr 差距太遠

炎妃武器又學爛西挖掘武器？少個孔多招技又要刷刷刷？

竟然出更新

斷線團有冇人 －3。。。

炎妃武可以加3款寶玉覺醒技能
冥燈>業物
爆鱗>根性
滅>加速再生

咁癲

如果把重弩可以擴3

輕弩可射3斬裂咪屈曬機

from巴哈

限時任真係戇柒鳩 唔岩時間索性唔撚玩

其實搞到一套保命裝已經可以跟團

仲有無位？

好唔鐘意佢一出新野 又係限時任

-1

有呀 都冇人

Rush 緊

Edmund個隊炸唔炸石仔

炸石仔

又一堆未見過既人霸鬼曬D位

斷線團仲有無位?

仲有位?

打完返黎滿左係咩一回事

係喎 突然full咗

滿人

冇人入返嚟？

多謝幫我偷打

唔洗容氣

錯字受

有返位。

有返位？

有位但滿左人
咁我清住週任先

又迫咗入分流....

-2

射學生妹

斷線-2

好攰啊訓左成日

啱啦忙完 一齊打炎妃

巧
其實仲要chur多兩個星期
人廢青我廢青點解我咁苦

爛輝武器總數應該唔只328把
我明明眼見仲差4把r8，r7 慘爪
但已經拎左325把武器無重覆

仲有冇人打緊

多謝開無限lv6果位巴打 ，
最終都係冇想要嘅武器

其實想一齊開party玩 有傾有講開心啲
但係大家已經玩開
新手一齊打上去易傾啲

出炎妃呀

套裝廢到

佛妹！！！！！！！！！出現了

我都係新手 想傾咩野

渣渣輝仲有幾日打?

有冇炎妃團

成日見佢係其他post 9up

唔好話人鳩up la

游走連登

好耐無開過機

炎妃難打過炎王咁多既

AGGER

又要講活躍會員定幾個人玩

1like=0.1$
1comment=0.5$

隻炎王阻左晒搞到挖唔到炎妃

佛妹賺好多

神裝

？

終於有更新
好耐冇開過game

仲未打到散蛋重弩狙擊輕弩

炎妃打得未？

炎妃限時 去到幾多號嫁？

打得啦 我打完

出新龍都要限時好撚on9

搞咁耐又係阻人扑野

炎妃件甲同對腳

有無裝備圖
返緊工

好想同炎妃造愛

點解皇后可以勁過國王咁多

女權

現實世界既獅子都係咁

打烈日更新左大金

打到炎妃返竇瞓覺
爆埋大g未死 50分鐘夠鐘

有冇打想一齊打？

留個psn一齊玩 雖然你係老鬼

想莊

各路大神 唔好咁玩我啦

竟然有怪可以打到50min

西洋棋

Killer queen

烈日係咪一定大金？

想問有冇人見過炎妃調查任/歷戰炎妃

炎妃招大技點cut佢? 成日都救唔到隊友好無助 自己有體力豬硬食mo事

救唔到隊友就SOLO

閃佢好似會停charge

NO呀一齊玩你想打咩野

其實佢招大係點

好想玩

今日玩

玩

全場燒 之後會爆 好似係

超級aoe

唔係歷都差唔多打哂成條血

歷au話唔敢想像

佢成日整到成地火 點消

睇生態佬講用爆裂結晶 or 火屬打落d火到？

佢d火點先會爆 有時爆 有時又唔爆

好似好難打

早晨

找

anyone炎妃

炎妃寶玉

PS PLUS XCOM2 FREE GAME 不了要刷炎妃

女炎王招擺尾
範圍大個炎王好多

第一場就兩粒玉

Invite me

企喺個閪度都中

炎妃怕乜屬 電，水都打唔入

冰

烈日更新大金炎王

用太刀啦

btw jer加翻我入??? ok ?

invited

6L8rALRrxrFM 炎紀-2

加埋我

ok啊之前見你hr無郁過先kick左 sor

你唔開場
我入唔去
佢要睇你動畫

ok咁我入先

有無人已經擴死左隻炎妃

打佢兩個拍拖個自由任 用1分半打死隻公 再用8分半鐘打死隻那

係

入唔到

今日無人r爛輝

暫時見炎妃幾把斬擊斧都整唔過，防具就唔知整邊件好

4twQQTLny2az ＝ ？？？

冰屬完虐

仲諗住可以用水屬打哂2隻

防具b裝整曬佢

勁到，點跟

而家過黎

我打完兩個特殊任都未見到套裝

炎妃重弩直接有節彈技又有擴3
但未實測同黑暗左右差幾多

B裝D孔多到

仆街nat又入唔到

所以我個時開你刀先都係因為你仲住緊hall反正都入唔到黎。。。。。。。。

keon唔玩住?

武器好似得冥燈輕重弩整得過？

我r8麻斬要屬解，又無屬解珠，好似整落無乜用咁

特別任務隻炎皇好似必出最大大金

炎妃開大=屈機 無得走

件新衣裝，60秒真男人，手殘救星

雙刀 笛 好勁

但本身角色係唔碌得既狀態都會強制碌?

爆破屬 無得無屬 不了

係，無敵60 秒

我都想問點避 長槍都好似擋唔到
同埋成日唔知點樣扣左血
睇唔清

咁勁....

仲有6個鐘先有得打

炎妃有招我遠距離都狂扣血，有無得防？

原來炎妃係食閃光的

冰爆雙劍洗臉

閃完立即打佢塊面 就會倒地

個設定係熱到扣血
可以試下著熱衣

癡線點跟

炎妃D人吹到好大

今晚入返入GAME睇下佢有幾勁

炎妃係咪唔食閃

我用鐵靠山避大技

食閃，不過閃完好似無閃咁

冰3星
龍2星

d武器爆破屬，應該耐爆

著佐無敵衣 90秒 沖去塊面到狂禁曲射

冥燈炎妃算唔算擴3神炮?

仲可以射5粒斬裂

自由任炎妃有隻契家佬鋼龍阻撚住，調查任就爽

3-1洞 唔綁冥燈3件
配埋其他珠應該可以好多野玩
輸出應該唔會比熔山青瓜差

攻7，無傷3。

仲有無咩技可以加爆攻?

5分鐘1場

挑戰

恐暴龍 同 炎妃係咪唔計落大細金杯？

本身砌要好hardcore 7攻珠
依家應該彈性好多

應該唔計，好似話更新後變左只計初代怪

唔計

係落物執到寶玉

我兩場兩粒，一粒獎一粒掘

無敵衣都防唔到招大

擴3得1發

屬解3lv都係? 恐暴初始都係1粒

解完有2粒

有邊枝唔係得一粒？

熔山 好似係

不過同青瓜差成60幾攻

擴3都係繼續青瓜算

2分40開始 無敵衣威能

熔山都係一粒

op到

唔洗氣既閃避

愛我請留言

有冇炎妃大爆既片

佢果件咩衫

冇玩幾個月

請問d 歷戰王y裝任係邊度接?

下星期先開始

新衫，打完炎妃主線會送

thank you

寶玉都幾容易出下 打佐10件 出佐5粒

痴孖根，武器內置套裝技，
早知留返啲英雄龍脈石啦

斷線團 有冇人

刷爆佢老婆

想問下輕弩打屬性彈速射玩吸血有無效率?

未試過玩吸血
因為屬性傷害其實同攻擊力同會心有關（火龍2件套）
加上遠攻通常都無咁易中招，我會建議加攻擊／會心算

套裝有無傷我會吸血

炎妃冇咩邊把整得落手喎

4twQQTLny2az
斷線-3

轉身衣咩鳩屎野黎

美術圖加分

無敵90秒

經過那些年～

有冇人打炎妃

問題係用得射裝一中招多數都冇左大半血, 你夠唔夠疆唔收武食藥靠吸血回?

屌你老鼠

同回衣有咩分別 會唔會加攻

個回避行動係自動

可能我打得太多慣咗
由開荒去到HR100任都係用輕弩打
仲要係後斬裂彈時代先開始玩

歷史人物

u also

點開炎妃主線??

咁係咪打姐

問個團長旁邊個武士佬

打緊特殊任開炎妃

刪save重玩

件新衫痴撚線 武士道黎既

有無炎妃場

炎妃除咗鬥技之外仲有無任係單隻?
要等出調查?

自由任

煉金婆婆無得煉炎妃寶玉是咪正常

正常，每次都係出新龍之後一個patch先比你鍊玉

嬲

是咪打炎妃？

？？？等

來打調查

係
不過打調查就一車車

放工了
炎妃im coming!!!!

炎妃bb -2

我好似俾人踢左

臭ｊｅｒ囉，成日亂咁踢人

咁我又好耐都唔上一次踢都應該既
俾CDOE黎

隻炎妃食閃光都唔會跌落黎
同埋招大唔識避 範圍好大

好多玉

今晚想同炎妃造愛

人獸

人狗情未了
要比綠帽炎王帶

打自由有得同場打晒兩隻
3P啦

大細金會唔會要刷埋炎妃

真係刷咗出嚟

炎王件柴廢到咁點溝到炎妃BB，

都唔知娜姐做緊啲咩

準備開滅盡挂機

4格

打多場 我開滅盡歷戰挂 歷戰炎妃

我都唔打住，食飯先

你估呢個有無限時阿拿 ？

返到屋企了 有無炎妃團？

佢應該同青瓜一樣長駐

炎妃有歷戰?

未返到屋企 但係見巴打講到好難打 急不及待想玩玩了

點樣先唔會比佢持續扣血

太耐冇玩變廢柴

一齊執ok?

太耐無打solo 打隻烈日打左8分鐘

而家ps4 係咪一定要入咗game先識update？

以前好似一有update會主頁通知 可以先更新後入game

btw小隊清左人有位

可唔可以加我

用咩打炎妃最好

用樓上石仔個code入黎我加你

武器既話我見鴨仔牙象佢地用太刀都幾順 我用弓都唔夠佢地打得快

即刻開機update

你唔係leader 可以挂機 隔一段時間著隱身衣執
係leader 先要望屎眼

有一半都屍套

冰弓最好打，冇咩壓力

屌 長槍夠鐘都打唔贏

15分鐘個個？

打炎妃帶13個冷飲

鬥技炎妃係咪得擊退?

我用陷阱都差唔多夠鐘先擊退

跪拜一途-3
求過主線

岩岩打完烈日，好L大隻炎王

係咪清左me

即刻大金

炎妃勁撚到
閃彈屈唔到

招太陽點避？

爛輝斷線有冇fix到??

痴線,驚到唔敢開GAME打

我終於明點解大家話招大唔識避
我同com仔好慘比人double kill

試過 冷飲+秘藥過關

開個噴奶企係到就搞惦

啲火點打就真

帶埋d毒菇當活力啪算

sunny同com仲打唔打？

打咗2x 分鐘先ko 到跪拜, 我都連機等carry 算.....

本來諗住solo 點知比com仔同sunny亂入左

跟住仲2貓埋?

牙her 可唔可以加埋我

又多2個炎妃

*Jer

鬥技炎妃隻嘢好厚血

結算我打咗佢8000傷害，加落石，加龍激槍

2貓但clear左 嚇到屎到瀨

開個比我玩 3粒食菇差1粒

第1場有炎妃寶玉

我番去打爛輝先

你仲有咩要打？

幫人趕尾班車

天屎

你差咩呀睏巴

油雞 我迫不及待想打歷妃

有機用嘅差柒老

個任點開?
又係執腳印?

直接搵劍術大師傾計is ok

歷妃大絕應該9成死1半人 尤其拎近戰果d

想問下炎妃d風壓要幾lv先擋到？

好難打炎妃

佢出果招之前身上面好似一定有啲火粉
留意下應該唔駛理風壓

一定要著火衣 熱都熱死

轉身衣好撚勁 真。無敵

爛閪係咪得返今日，而家打爛閪係咪好啲

爆大技果陣插支回煙就冇事

第一場就出玉 街人0猫團 爆角爆尾

記得執落物 聽講有寶玉

已經多到用唔曬

長槍好似易打啲啲, 綠煙係must

爛輝執好多

一場3粒炎妃玉

屌你老母 邊撚個lammy轉轉呀
打爛閪就斷線打喇
本身都已經得一隊打 執勁耐先上到lv6
屌 on99

梳，係我放曲出嚟

我把柒老

有冇炎妃場

就咁睇炎妃冥輕弩勁到癡線喎

wtf 1貓任黎架 ？

一入po lin g就見到你
已經個寺已經封塵

cfu 想學輕重弩

算喇

我都唔知係1貓

3條友避左得返1個食 呢下充滿驚喜呀

比jerry 踢左

得番po lin g 同速刷 ser

好啊我岩岩落左街sor
一陣online叫你地

呢個3銀1貓任堅閪
唔係貪新鮮有炎妃真係狗也不屌

搞爛個場sorly 都無句 抵屌

所以呢排都淨係同玩開既人打 太多仆街仔R著數

Thanks

比墻卡住 狂食熱風倒地

睇返招大絕好似除左第1下難避之外 後面睇地下d火就避到

件新衫好似避到大技

不過d大火好煩就真 擋撚曬d箭

鋼龍同炎妃有路 龍卷風好靚

2格照屌

挑戰下歷戰

契家佬

仲有冇人打爛輝

爛西龍改左名做絢輝龍，個絢係讀勸定詢

我讀開絢

兩個都通

好多人玩騎炎妃龍

有冇人幫手執爛閪執返上lv6

我中出左好多次了

油雞雖然奶量係幾夠
但感覺上騎多佢幾野爽d

3Bczh76Ma3yn

有無兄弟幫忙，快刷5粒狩獵王硬幣換新外觀

陰公 10支大應急+8支大水+7支應急

大銀

Google 有兩個讀音，capcom又會改名，係未見d人改個花名太多

更大銀

我可以呀

屌

比個4格黎 好快大細金

我執痕跡上6lv先

想join爛閪,仲要唔要人

有啊 未back up

我執緊，可以join

石仔差咩未有 仲要爛輝咩？

我都可以幫手執,侵埋我打啦

深海巴趕緊尾班車

麻斧呀

睏仔係邊個區執緊？
我地過黎幫你

有冇爛輝可以入

學生妹巴

有冇炎妃

bug小隊?

見到了 係寶蓮寺

boling 差唔多執完啦

係咪打完特別任務就只可以靠執痕跡刷炎妃調查任？

日久失修wor 依度

喺？？？執緊喎

有冇刷爛輝晚巴打

依邊5lv啦

活力劑幾好用

你不如睇下有冇人入寶蓮寺陪你刷啦
？？？果邊岩岩有人打返落lv1

巴打可add?
識斷

我去打陣其他game先 晏d睇下有冇人夫目前犯炎妃

算, 聽日再打

執到一半唔想走，陣間有人唔斷先過去

無人打爛輝咩

係咪唔洗人了

都未齊人，上嚟幫手執啦

碌上去有曲，自己入啦

雙炎王3個人打咗5個字

但係幾刺激嘅

我懷疑要巴打你邀我喎,我psn撳入你個集會所,根本唔係爛閪場

巴打仲使唔使人執 我可以幫手執

一半一半啦，執緊呀嘛，都未推上lv6

但我連巴打佢本人都唔見,個code頭4隻字係NEci
有冇錯到

隻炎妃D招咁撚勁嘅

唔係呢個，個曲我放嘅

#731

入咗,原來你地用曲 咁頭先比psn我做乜

我幾時有畀

個炸彈擺返上少少，擺正個角度

擺喺嘴唔計傷

打完冇升到個lv，係咪執返上lv6好啲

927

執多場？

原來你地唔係執緊最後一轉

930

執多轉啦

炎妃點打

回歸留名

我響？？？開任解主線，有冇人join?

Opened

點解換左人嘅

我又錯手禁咗R3

Y字頭巴打入game斷左
然後有人極速入左黎

set手動批准參加任務既重要性

3隻互咬中

絢輝龍？？？-1打住等

HI

輝龍last day
唔打埋佢?

你慌佢遲下唔會再出咩

下次就無人陪打了

全國最大的jer仔上線啦！！！！

細金jer

有既

全國最大＝。＝

入小隊？

冇人睇場？變返做lv1？

嚟plg?

過嚟plg

唯有係咁

我見???仲係lv6

不過走左好多人

求加

請問大佬叫咩名

小人國

jer＝主體既國度

打唔贏炎妃 另外係未有斷線爛閪跟

炎妃撥火著住爛輝都扣過半血，仲要撥幾吓越黎越遠......

礦佢老母 或者冰弓都容易打

睇唔明地下d火同招大技

爛閪-2

on9 鬥獸場隻炎妃都幾難打

冇玩1,2個月退步哂

係有d難打嫁 用龍擊槍幫到好多

jer 豬

擊龍槍未出嚟就擊退左

谷爺

型撚到。。。。。

動揀

981

冇技術得個快字 冇跳位收的皮

有冇爛輝團有位

差6把 好難出

on9

根本一個人冇可能打得,個場太細佢開招熱已經扣大半

有冇曲

追上小小有 btw 係斷線打法

其實還好
後面同契家佬鋼龍一齊先麻煩

麻斬同眠槍仲未有

鬥技個場一出大技實中

無限向後飛撲

莊巴打weak左？

企角落頭 淨食熱傷 開奶噴或者狂食大水搞惦

我打埋都weak啦 天日要出去

其實一共有幾多把

石子麻斧 vs 深海賊弩
開盤

石子麻斧 100000z